狂賀！！小性奴個傻鳩俾人炒左

拎綜援織安全網啦撚樣

Source?

Ho ball！！！

陰公囉 下一步要點樣令其他公司都唔敢請佢

做show姐下話?繼續俾野佢做都冇人知啦

-完-

呢張聲明好鬼古怪，正常唔應該咁出

其實佢都係個濕尻網絡作家姐

佢啲私生活其實關人鬼事咩

點解依家好似啲好出名嘅人衰左咁

點解caca反而仲有人搵落廣告

佢應該真係攪左公司同事? 定係有秘撈

會唔會係hr全部女黎
見到女人偷食出軌就話支持尋找真愛
見到男人偷食就係賤男人渣

搞公司同事又點 依家會唔會話佢做既野有損公司形象